［香港之光］celinebb入左AOT準決賽

準備摘冠 成為AOT華人第一人

佢嘴面真係好乞人憎

唔洗禁入去 睇preview 張圖已經覺得大大個假字寫左出黎

連登仔為左個細路女動真火屌黎屌去
咁嬲做咩
哂氣

射lin

笑料

垃圾

9月見真章

輸梗架啦，又多唱歌選手，佢又唔係最好那個。